{
  "groups": [
    {
      "name": "Goethe",
      "description": "words page 8",
      "studyCardCount": 35,
      "createdAt": "2025-09-07T08:23:30.441Z",
      "updatedAt": "2025-09-09T09:50:01.345Z",
      "cardCount": 34,
      "id": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c"
    },
    {
      "name": "·É¢·Éî·É•·É°·É¢·Éî·Éë·Éò·Éì·Éê·Éú",
      "description": "·Éú·Éê·Éß·Éê·É† ·Éú·É£·Éß·Éê·É†·Éò",
      "studyCardCount": 10,
      "createdAt": "2025-09-10T19:50:46.334Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:50:46.334Z",
      "cardCount": 12,
      "id": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046"
    },
    {
      "name": "Goethe",
      "description": "page 10",
      "studyCardCount": 10,
      "createdAt": "2025-09-11T19:26:52.385Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:26:52.385Z",
      "cardCount": 17,
      "id": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd"
    },
    {
      "name": "goethe",
      "description": "words page  9",
      "studyCardCount": 21,
      "createdAt": "2025-09-09T10:03:45.542Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:31:22.148Z",
      "cardCount": 21,
      "id": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015"
    },
    {
      "name": "Du schaffst das, ·É§·Éò·É°·Éù! üí™‚ú®",
      "description": "Your journey to German fluency starts here, ·É™·É£·Éú·É™·Éò! Every word you learn is a step closer to your dreams. You're stronger than you think! üåü",
      "studyCardCount": 10,
      "cardCount": 12,
      "createdAt": "2025-09-07T08:18:09.925Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:18:09.935Z",
      "id": "motivational-german-for-keti"
    }
  ],
  "cards": [
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "der Anfang, ¬®-e",
      "back": "Sie wohnt am Anfang der Stra√üe.\nWir machen Anfang Juli Urlaub.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:49:07.406Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:49:07.406Z",
      "id": "01a77821-f6b3-4a04-bc00-bd1d4cd5a47a"
    },
    {
      "groupId": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046",
      "front": "b√§ume/ baum",
      "back": "·ÉÆ·Éî·Éî·Éë·Éò,·ÉÆ·Éî",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-10T19:51:50.548Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:30:53.937Z",
      "id": "04be68b3-9fea-4b8b-a107-58c367796c41",
      "lastRating": "know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-11T19:30:53.934Z"
    },
    {
      "groupId": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046",
      "front": "zeigen",
      "back": "·É©·Éï·Éî·Éú·Éî·Éë·Éê",
      "hint": "Er hat mir den weg gezeigt",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-10T20:03:37.276Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T20:03:37.276Z",
      "id": "089f2e23-05df-4e3d-bb67-fdb780796666"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "der Anruf-\nbeantworter, -",
      "back": "Wir sind im Moment nicht da. Sprechen Sie bitte auf\nden Anrufbeantworter",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:54:41.849Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:54:41.849Z",
      "id": "0cdf22b9-d057-48ad-a74b-1531999795a9"
    },
    {
      "groupId": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046",
      "front": "gem√ºtlich",
      "back": "·Éí·Éê·Éë·É£·É¢·É£·Éö·Éò",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-10T19:53:15.064Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:53:15.064Z",
      "id": "0dcf6826-b192-49e9-8002-0afc6a49dc06"
    },
    {
      "groupId": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046",
      "front": "meistens",
      "back": "·É´·Éò·É†·Éò·Éó·Éê·Éì·Éê·Éì",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-10T19:56:01.036Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:56:01.036Z",
      "id": "0f8a1115-ed5d-4e6d-ae4e-1a29daab9d57"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "die Ahnung, -en",
      "back": "Ich hatte keine Ahnung, dass du heute Geburtstag\nhast.",
      "hint": "idea",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:34:27.434Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:34:27.434Z",
      "id": "170ff70d-6494-4484-b2aa-1664b95f013b"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "anrufen, ruft an, \nhat angerufen",
      "back": "Kann ich Sie heute Abend anrufen?\nJuan ruft seine Freundin an.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:55:08.452Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:55:08.452Z",
      "id": "181bcbbe-5d7d-420f-8e2f-eb8bc72fdb88"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "das Auge, -n",
      "back": "Er hat blaue Augen.\nMein rechtes Auge tut seit Sonntag weh.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:13:47.815Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:27:42.702Z",
      "id": "1be9c6fb-b965-470c-8e6c-f7b68e50d891",
      "lastRating": "know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-11T19:27:42.699Z"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "der Anzug, ¬®-e",
      "back": "Mein Mann muss sich einen neuen Anzug kaufen.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:58:35.292Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:58:35.292Z",
      "id": "21bf2527-2254-4590-a0b8-8e1040b92d91"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "aussteigen, steigt aus,  ist ausgestiegen",
      "back": "Wo m√ºssen wir aussteigen? ‚Äì An der n√§chsten Haltestelle.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:19:00.577Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:11:24.717Z",
      "id": "22920e4b-fa4d-4601-a816-842be4ae0580",
      "lastRating": "doubt",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:11:24.714Z"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "der Bahnsteig, -e",
      "back": "Auf Hauptbahnh√∂fen gibt es meist viele Bahnsteige. Ich komme bald",
      "hint": "platform ·Éû·Éö·Éê·É¢·É§·Éù·É†·Éõ·Éê ·Éë·Éê·É•·Éê·Éú·Éò",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:44:46.043Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:52:19.203Z",
      "id": "22faea19-c959-4c33-906e-162511dfabee",
      "lastRating": "know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-11T19:52:19.199Z"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "abgeben\ngibt ab\nhat abgegeben",
      "back": "Ich muss meinen Schl√ºssel an der Rezeption\nabgeben.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:24:35.246Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:24:35.246Z",
      "id": "252c86bc-df1b-4ab3-8223-9fd6c371005c"
    },
    {
      "groupId": "motivational-german-for-keti",
      "front": "das hund",
      "back": "Ich liebe das hund und du",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T20:00:54.689Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T20:01:30.473Z",
      "id": "29de92ee-77c8-498d-bdd4-0d09253b14a7"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "der Arm, -e",
      "back": "Mein Arm tut weh",
      "hint": "my arm hurts",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:10:08.651Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:14:01.880Z",
      "id": "2bdc0c3e-07f3-4768-9906-af180329dc95",
      "lastRating": "know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:14:01.879Z"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "die Baustelle, -n",
      "back": "Vor unserem Haus ist eine gro√üe Baustelle.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:50:07.545Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:50:07.545Z",
      "id": "32ba0cc6-0d81-4ac7-8720-6733254b39d8"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "der Apfel, ¬®-",
      "back": "Ein Kilo √Ñpfel, bitte.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:59:11.362Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:59:11.362Z",
      "id": "3345a1e9-e3cf-4452-b161-2a86ad6c5aa3"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "die Bahn, -en",
      "back": "Wir fahren lieber mit der Bahn als mit dem Bus.\nIch nehme die n√§chste S-Bahn.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:37:00.838Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:37:00.838Z",
      "id": "3bfdcf85-e2da-4851-8935-b97864777b6c"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "der Ausgang, ¬®-e",
      "back": "Entschuldigung, wo ist der Ausgang?",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:14:31.215Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:14:08.830Z",
      "id": "3d9d487f-e7a0-4bae-ae81-3850f73ae505",
      "lastRating": "know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:14:08.828Z"
    },
    {
      "groupId": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046",
      "front": "schmuck",
      "back": "·É°·Éê·Éõ·Éô·Éê·É£·Éö·Éò",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-10T19:58:26.528Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:58:26.528Z",
      "id": "3db5a840-1ba9-4e24-b3d1-351f4891476d"
    },
    {
      "groupId": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046",
      "front": "reden",
      "back": "·É°·Éê·É£·Éë·Éê·É†·Éò",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-10T19:56:35.501Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:56:35.501Z",
      "id": "4028b666-f093-4946-87b8-4b573ed7e8da"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "ausgehen, geht aus, ist ausgegangen",
      "back": "Gehen wir am Freitag zusammen aus?\nPl√∂tzlich ist das Licht ausgegangen.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:15:35.647Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:14:46.029Z",
      "id": "40a200a7-d5fe-4341-89c0-14547a9cf53e",
      "lastRating": "doubt",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:14:46.027Z"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "meldet an, \nhat angemeldet",
      "back": "Eine Anmeldung f√ºr diesen Kurs ist nicht mehr m√∂glich.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:51:37.943Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:51:37.943Z",
      "id": "43ec9da9-a6d1-4117-97e3-871f28a73f2b"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "anmachen, \nmacht an,\nhat angemach",
      "back": "Mach bitte das Licht an!",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:50:43.809Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:50:43.809Z",
      "id": "463566a7-ee02-4977-944f-6e17a2b7225c"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "ausf√ºllen,",
      "back": "F√ºllen Sie/F√ºll bitte dieses Formular aus",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:14:10.184Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:15:38.313Z",
      "id": "47de70f7-650d-4a3c-8e9b-40798c659d91",
      "lastRating": "doubt",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:15:38.311Z"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "die Antwort, -en",
      "back": "Er gibt leider keine Antwort.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:57:51.894Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:57:51.894Z",
      "id": "4a4a0e8f-908e-4cff-a0ef-df865c61eb40"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "der Aufzug, ¬®-e",
      "back": "In diesem Haus gibt es keinen Aufzug.\nDer Aufzug ist leider kaputt.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:13:23.082Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:16:53.961Z",
      "id": "4aec9890-3f59-48f8-9a3d-9b88862ae2a3",
      "lastRating": "dont_know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:16:53.960Z"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "bedanken (sich), bedankt, hat bedankt",
      "back": "Ich m√∂chte mich noch einmal sehr herzlich f√ºr Ihre\nHilfe bedanken",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:50:52.430Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:50:52.430Z",
      "id": "4ca4bcab-e752-47d1-8fbc-92ac8a74de77"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "als",
      "back": "Hector ist j√ºnger als seine Schwester.\nSie arbeitet als Krankenschwester",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:38:23.488Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:38:23.488Z",
      "id": "4df29261-c051-44d8-99b6-6d0465134a37"
    },
    {
      "front": "I am learning German",
      "back": "Ich lerne Deutsch",
      "hint": "Yes you are, ·É§·Éò·É°·Éù! And you're doing amazing! üìö‚ú®",
      "properties": {
        "difficulty": "easy",
        "category": "learning",
        "motivation": "high"
      },
      "lastRating": "know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-11T19:52:39.501Z",
      "groupId": "motivational-german-for-keti",
      "createdAt": "2025-09-07T08:18:09.930Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:52:39.518Z",
      "id": "51d47d2f-277b-4c11-9cf6-ac92b4ca25ef"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "der Bauch, ¬®-e",
      "back": "eit gestern tut mir der Bauch weh.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:48:48.195Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:48:48.195Z",
      "id": "52e148c7-1172-406b-b4dc-ab795fcbc59e"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "die Ampel, -n",
      "back": "Du kannst fahren, die Ampel ist gr√ºn.\nNach der Ampel musst du nach links fahren",
      "hint": "traffic light",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:39:32.644Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:39:32.644Z",
      "id": "5484ed31-03d2-4d2f-bb82-5c6630e1616e"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "der Bahnhof, ¬®-e",
      "back": "Entschuldigung, komme ich hier zum Bahnhof?",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:37:42.375Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:37:42.375Z",
      "id": "593f2765-85b5-4639-afee-2eebe7570902"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "an",
      "back": "ahren Sie an der n√§chsten Kreuzung nach rechts.\nWir treffen uns am Bahnhof/am Kino/am Stand.\nAm n√§chsten Montag geht es leider nicht.\nDas Licht war die ganze Nacht an.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:41:46.370Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:41:46.370Z",
      "id": "59873bd7-0502-4015-bdee-2560e733d4ed"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "ander-",
      "back": "Willst du diesen Mantel? ‚Äì Nein, ich m√∂chte den\nanderen.\nDie anderen sind schon nach Hause gegangen.\nBitte nicht alle auf einmal! Einer nach dem anderen.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:47:43.368Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:47:43.368Z",
      "id": "5af06a68-5e32-4444-a7aa-d948dd9322ff"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "basteln, bastelt, hat gebastelt",
      "back": "Die Kinder haben etwas gebastelt",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:48:21.961Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:48:21.961Z",
      "id": "5ce198be-51d2-4847-8d5f-63df8e0ad9e3"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "bedeuten, bedeutet,\nhat bedeutet",
      "back": "Was bedeutet das Wort?",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:51:15.617Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:51:15.617Z",
      "id": "61a8ee67-e7d0-47b5-b612-18264dc9cdd0"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "backen, b√§ckt/backt,\nhat gebacken",
      "back": "Wenn du kommst, backe ich einen Kuchen.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:35:32.001Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:35:32.001Z",
      "id": "64b7f6c1-83b5-45f8-a252-c05bda6e27be"
    },
    {
      "groupId": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046",
      "front": "nebem den",
      "back": "·Éí·Éï·Éî·É†·Éì·Éò·Éó",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-10T19:52:13.167Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:52:13.167Z",
      "id": "6c11acf9-e2bb-4b5d-b48c-4a0ac0305ba9"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "arbeiten, arbeitet, hat gearbeitet",
      "back": "Wo arbeiten Sie?  Ich arbeite als Krankenschwester in einem\nKrankenhaus",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:05:40.572Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:17:03.961Z",
      "id": "6ec6edb0-b25d-40ae-a4f7-62efb259cd6d",
      "lastRating": "know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:17:03.959Z"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "√§rgern (sich), √§rgert,hat ge√§rgert",
      "back": "Warum √§rgerst du dich? \n- Ich √§rgere mich, weil das Wetter schlecht ist.",
      "hint": "annoy",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:07:58.751Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:18:10.176Z",
      "id": "6fdb454e-3259-4a3a-a418-272695c97d4c",
      "lastRating": "dont_know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:18:10.174Z"
    },
    {
      "groupId": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046",
      "front": "einige",
      "back": "·Éñ·Éù·Éí·Éò·Éî·É†·Éó·Éò",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-10T19:51:17.849Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:51:17.849Z",
      "id": "740680d9-66cf-4f43-8e8e-2bac40048474"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "allein",
      "back": "Kommt seine Freundin mit? - Nein, er kommt allein.\nSoll ich Ihnen/dir helfen? - Nein danke, ich schaffe\ndas schon allein.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:37:54.519Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:37:54.519Z",
      "id": "7a757875-06ee-4077-9120-7ea296bde220"
    },
    {
      "front": "I am capable of amazing things",
      "back": "Ich bin zu erstaunlichen Dingen f√§hig",
      "hint": "The truest statement ever, ·É§·Éò·É°·Éù! You amaze me every day! ‚ú®üåü",
      "properties": {
        "difficulty": "hard",
        "category": "motivation",
        "motivation": "high"
      },
      "groupId": "motivational-german-for-keti",
      "createdAt": "2025-09-07T08:18:09.934Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:18:09.934Z",
      "id": "7ee43247-89b0-4740-abaa-962ed05926d7"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "die Anmeldung,-en",
      "back": "Wo bekomme ich das Formular f√ºr die Anmeldung?",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:54:00.916Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:54:00.916Z",
      "id": "84c393ad-61b0-41be-8988-c9a51eee7c35"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "der Anschluss, ¬®-e",
      "back": "In Mannheim haben Sie Anschluss nach\nSaarbr√ºcken.\nIn Stuttgart erreichen Sie alle Anschl√ºsse. Auch der\nZug nach Paris wartet.\nGibt es in der Wohnung einen Waschmaschinen-\nanschluss?",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:55:57.285Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:55:57.285Z",
      "id": "895ab1c4-6dd3-4a6d-9f63-91b59c22fef4"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "anfangen, f√§ngt an, hat angefangen",
      "back": "Hier f√§ngt die Bahnhofstra√üe an.\nDer Unterricht f√§ngt gleich an.\nW√ºrden Sie bitte anfangen?\nIch fange im Herbst meine Ausbildung an.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:48:50.105Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:48:50.105Z",
      "id": "8cd5b628-7343-4db7-8d64-45178f41f94c"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "der Anruf, -e",
      "back": "Eva bekommt viele Anrufe von ihrem Freund Juan.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:55:35.853Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:55:35.853Z",
      "id": "8f6e0c74-e285-4846-9ee1-029a1b364713"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "au√üerdem",
      "back": "Vier Br√∂tchen, m√∂chten Sie au√üerdem noch etwas?",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:17:47.496Z",
      "updatedAt": "2025-09-09T10:17:47.496Z",
      "id": "903b1de8-14a8-4178-b6fe-32870355a8e9"
    },
    {
      "front": "My boyfriend is the best",
      "back": "Mein Freund ist der Beste",
      "hint": "Well, someone had to teach you this one! üòÑ‚ù§Ô∏è",
      "properties": {
        "difficulty": "easy",
        "category": "love",
        "motivation": "high"
      },
      "groupId": "motivational-german-for-keti",
      "createdAt": "2025-09-07T08:18:09.932Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:18:09.932Z",
      "id": "965557b6-276e-4427-adad-673d4425e374"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "die Auskunft, ¬®-e",
      "back": "Wo ist die Auskunft?\nK√∂nnen Sie mir bitte eine Auskunft geben?",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:15:56.114Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:20:26.541Z",
      "id": "9847936d-ee90-42f0-8381-7d19aea861d9",
      "lastRating": "dont_know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:20:26.539Z"
    },
    {
      "front": "I am proud of my progress",
      "back": "Ich bin stolz auf meinen Fortschritt",
      "hint": "Every small step counts, ·É™·É£·Éú·É™·Éò! Celebrate your wins! üéâ",
      "properties": {
        "difficulty": "medium",
        "category": "motivation",
        "motivation": "high"
      },
      "groupId": "motivational-german-for-keti",
      "createdAt": "2025-09-07T08:18:09.930Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:18:09.930Z",
      "id": "9bab19fc-6875-48d2-a852-f1a4168b6d4c"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "bauen, baut, hat gebau",
      "back": "Unsere Nachbarn bauen ein neues Haus.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:49:08.327Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:49:08.327Z",
      "id": "9c643c0e-80e8-4cf9-964e-90ab7df9fc6f"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "aufr√§umen, r√§umt auf,\nhat aufger√§umt",
      "back": "Die Kinder m√ºssen ihr Zimmer aufr√§umen.",
      "hint": "clean up",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:12:25.383Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:21:31.822Z",
      "id": "9d11c5c4-2da3-4660-9726-d76f04c5392e",
      "lastRating": "dont_know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:21:31.820Z"
    },
    {
      "front": "I can do difficult things",
      "back": "Ich kann schwierige Dinge tun",
      "hint": "·É™·É£·Éú·É™·Éò, you've already proven this so many times! üí™",
      "properties": {
        "difficulty": "medium",
        "category": "motivation",
        "motivation": "high"
      },
      "groupId": "motivational-german-for-keti",
      "createdAt": "2025-09-07T08:18:09.932Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:18:09.932Z",
      "id": "9dc5dd51-d00e-437a-919a-133dae4f4465"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "das Bad, ¬®-er",
      "back": "Das Haus ist sehr alt. Es hat kein Bad.\nIm Winter nehme ich gern ein warmes Bad.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:36:21.456Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:36:21.456Z",
      "id": "9ef52245-a8bd-4270-a1c9-8424c0a1da97"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "das Baby, -s",
      "back": "Wir haben ein Baby. Es ist sechs Wochen alt.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:34:19.653Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:34:19.653Z",
      "id": "9fd4143d-0293-4d47-947c-4442789ea127"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "antworten, \nantwortet,\nhat geantwortet",
      "back": "Er antwortet nicht.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:57:25.592Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:57:25.592Z",
      "id": "a2eef733-c793-4423-a3ad-36948ca98438"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "aussehen",
      "back": "Wie sieht er aus? - Gro√ü und blond",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:17:08.379Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:22:32.952Z",
      "id": "a3a73ddb-815f-42e2-ac7a-3591b77d7589",
      "lastRating": "know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:22:32.950Z"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "abschlie√üen, schlie√üt ab, hat abgeschlossen",
      "back": "Ich schlie√üe dieses Jahr mein Studium/\n meine Ausbildung ab.",
      "hint": "complete",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:27:36.719Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:27:36.719Z",
      "id": "a8695e38-a618-4f05-a4a2-d600a737dbd4"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "hat angeboten\ndas angebot,-e",
      "back": "Er hat mir eine Stelle als Verk√§uferin angeboten.\nHeute sind Bananen im Angebot.\nStellenangebote finden Sie in der Zeitung oder im\nInternet.",
      "hint": "has offered",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:46:56.515Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:46:56.515Z",
      "id": "a8dd8a8d-dd92-46a4-a387-8a4ff2a7fc41"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "der Babysitter,-",
      "back": "Meine Tochter arbeitet als Babysitter bei einer\nFamilie mit vier Kindern.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:34:51.166Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:34:51.166Z",
      "id": "b330185f-709a-4d0a-b558-3fbe609236d0"
    },
    {
      "front": "Mistakes help me learn",
      "back": "Fehler helfen mir beim Lernen",
      "hint": "·É™·É£·Éú·É™·Éò, be kind to yourself! Every mistake is progress! ü§ó",
      "properties": {
        "difficulty": "medium",
        "category": "learning",
        "motivation": "high"
      },
      "groupId": "motivational-german-for-keti",
      "createdAt": "2025-09-07T08:18:09.933Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:18:09.933Z",
      "id": "bc4c1c62-38b9-48f9-9b56-a01ba06cc032"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "die Angst, ¬®-e",
      "back": "Hab keine Angst!\nIch habe Angst vor gro√üen Hunden.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:49:24.440Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:49:24.440Z",
      "id": "c4e79830-2bf7-4a3a-809f-cbedff2d65af"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "all",
      "back": "Ich w√ºnsche dir alles Gute!\nHast du alles?\nM√∂chten Sie noch etwas? - Nein, danke. Das ist\nalles.\nSind alle da? - Nein, Rita fehlt noch.\nAlle Freunde kommen",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:37:12.068Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:37:12.068Z",
      "id": "c817fc3a-bf6f-4a3b-a135-8dd099e03cd3"
    },
    {
      "front": "I believe in myself",
      "back": "Ich glaube an mich",
      "hint": "·É™·É£·Éú·É™·Éò, this is your daily mantra! You've got this! üåü",
      "properties": {
        "difficulty": "medium",
        "category": "motivation",
        "motivation": "high"
      },
      "groupId": "motivational-german-for-keti",
      "createdAt": "2025-09-07T08:18:09.929Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:18:09.929Z",
      "id": "c84af66a-d647-4889-8db8-e254206e1762"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "ausruhen (sich)\nhat ausgeruht",
      "back": "ruht aus, Ruh dich erst mal aus! Du bist sicher m√ºde.\nEr ruht sich nach der Arbeit immer aus.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:16:43.032Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:25:05.473Z",
      "id": "cc0a3ba5-aa25-47ca-ac94-075e35547aab",
      "lastRating": "dont_know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:25:05.471Z"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "der Ball, ¬®-e",
      "back": "Meine Kinder spielen gern Ball",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:45:41.374Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:45:41.374Z",
      "id": "cd1fe71c-30f8-4d3d-8ccb-eca649b3b1c7"
    },
    {
      "groupId": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046",
      "front": "sp√ºlmaschine",
      "back": "·É≠·É£·É†·É≠·Éö·Éò·É° ·É°·Éê·É†·Éî·É™·ÉÆ·Éò ·Éõ·Éê·Éú·É•·Éê·Éú·Éê",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-10T19:54:33.933Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:54:33.933Z",
      "id": "cd85f7a3-79a5-4796-bcfc-19e84558a01e"
    },
    {
      "groupId": "motivational-german-for-keti",
      "front": "abgeben\ngibt ab\nhat abgegeben",
      "back": "Ich muss meinen Schl√ºssel an der Rezeption abgeben.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:22:51.141Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:22:51.141Z",
      "id": "cfde0ab7-5133-4325-9632-e3e51afa1bc9"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "anmelden (sich",
      "back": "Wo kann ich mich anmelden?",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:51:00.875Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:51:00.875Z",
      "id": "d1e7e0f1-0045-42b5-9be9-728999fc2e5c"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "au√üerhalb",
      "back": "Die Wohnung ist nicht in der Stadt, sie liegt etwas\nau√üerhalb.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:18:04.515Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:25:14.138Z",
      "id": "d4895378-6011-458a-9f14-3144760d8528",
      "lastRating": "dont_know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:25:14.136Z"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "aufpassen,",
      "back": "Pass auf, der Teller f√§llt gleich auf den Boden!\nDer Babysitter passt heute Abend auf die Kinder\nauf.",
      "hint": "watch out",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:11:24.502Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:25:29.471Z",
      "id": "d7859a52-ad5c-4a14-9818-6fd8b97cef6a",
      "lastRating": "dont_know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:25:29.469Z"
    },
    {
      "groupId": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046",
      "front": "empfangen",
      "back": "welcome, to greet",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-10T20:00:49.971Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T20:00:49.971Z",
      "id": "d8abdce3-4444-4685-8c36-a81599de071d"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "ansehen, sieht an, \nhat angesehen",
      "back": "Darf ich eure Urlaubsfotos ansehen?\nIch sehe (mir) diese Sendung jeden Tag an.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:56:26.420Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:56:26.420Z",
      "id": "d99dd0ae-4f48-418d-b087-f77fd4932ea7"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "baden, badet, hat gebade",
      "back": "Ich bade nicht so gern, ich dusche lieber.\nIn diesem See darf man nicht baden.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:36:41.971Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:36:41.971Z",
      "id": "da0a1999-efb5-467c-8e1e-0ada041ef48a"
    },
    {
      "groupId": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046",
      "front": "in der mitte",
      "back": "·É®·É£·Éê·É®·Éò",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-10T19:52:38.553Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:52:38.553Z",
      "id": "db933952-e649-44f0-9950-66e268bed6bc"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "au√üer",
      "back": "Au√üer Lisa m√∂chte niemand den Film sehen.\nWir haben t√§glich au√üer Samstag ge√∂ffnet.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:17:29.946Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:26:05.037Z",
      "id": "e0df7b29-181f-4795-82ef-007397f89b5a",
      "lastRating": "dont_know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:26:05.036Z"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "die Anzeige, -n",
      "back": "Ich habe Ihre Anzeige in der Zeitung gelesen.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:58:14.560Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:58:14.560Z",
      "id": "e48d2dfd-d849-40b1-815f-ffeb4f65f5df"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "beantworten, beantwortet, hat beantwortet",
      "back": "K√∂nnen Sie meine Frage bitte beantworten?\nHast du die Mail schon beantwortet?",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:50:25.177Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:50:25.177Z",
      "id": "e67cfe8a-cca4-4217-88cc-0bce450c415d"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "√§ndern, √§ndert, hat ge√§ndert anders",
      "back": "Das Wetter hat sich ge√§ndert.\nWie kann ich mein Passwort √§ndern?\nAnders geht das leider nicht.\nOliver ist anders als seine Freunde.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:48:18.854Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:48:18.854Z",
      "id": "e6f96e00-8439-4e4e-92d8-0bb5c79853ad"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "abholen, holt ab\nhat abgeholt",
      "back": "Wann kann ich die Sachen bei dir abholen?\n Wir m√ºssen noch meinen Bruder abholen",
      "hint": "pick up",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:26:13.809Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:26:13.809Z",
      "id": "e8933edd-3b6c-4f9f-b9c2-d9afb4a08465"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "anbieten\nbietet an,",
      "back": "Darf ich Ihnen/dir ein St√ºck Kuchen anbieten?",
      "hint": "offer",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:44:35.526Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:44:35.526Z",
      "id": "e969c72c-ee45-4a40-acf4-6d78f6c254e2"
    },
    {
      "groupId": "53f4b258-cf36-4101-88d4-4f80bdf8ecdd",
      "front": "der Baum, ¬®-e",
      "back": "Der Baum ist √ºber hundert Jahre alt.\nWir haben zwei Apfelb√§ume im Garten.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-11T19:49:39.293Z",
      "updatedAt": "2025-09-11T19:49:39.293Z",
      "id": "ea0c47b5-8c2f-4ea7-9c02-c9547f9dfe9f"
    },
    {
      "front": "I am getting better every day",
      "back": "Ich werde jeden Tag besser",
      "hint": "This is so true, ·É§·Éò·É°·Éù! Your growth is incredible! üå±",
      "properties": {
        "difficulty": "medium",
        "category": "motivation",
        "motivation": "high"
      },
      "groupId": "motivational-german-for-keti",
      "createdAt": "2025-09-07T08:18:09.933Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:18:09.933Z",
      "id": "eabdbb74-f6d1-48a1-8c25-604f0343c8cc"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "ausgeben, gibt aus, hat ausgegeben",
      "back": "Agata gibt viel Geld f√ºr B√ºcher aus.\nIch m√∂chte nicht so viel Geld ausgeben.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:15:11.700Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:26:55.103Z",
      "id": "ebebdeb1-f226-460e-a66e-5e0b1c1a1830",
      "lastRating": "dont_know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:26:55.101Z"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "arm",
      "back": "Sie haben nicht viel Geld, sie sind arm.",
      "hint": "poor",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:08:52.221Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:28:03.986Z",
      "id": "ed235f36-a513-47db-a8c7-76fe9c231dba",
      "lastRating": "doubt",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:28:03.983Z"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "ankommen\nkommt an, ist angekommen",
      "back": "Wann kommt dieser Zug in Hamburg an?\n Auf diesem Fahrplan steht nur die Ankunft der Z√ºge.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:50:17.891Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:50:17.891Z",
      "id": "edf9a33c-af46-4fbc-b2e9-297be78c7ea2"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "aktuell",
      "back": "Das ist das aktuelle Kinoprogramm",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:35:01.000Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:35:01.000Z",
      "id": "f188e446-2b5b-4dab-80d0-2ea4f19563d6"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "die Adresse, -n",
      "back": "K√∂nnen Sie mir Ihre Adresse geben?",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:27:58.443Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:27:58.443Z",
      "id": "f2acb541-788d-465e-a808-47f408799028"
    },
    {
      "front": "Coffee makes everything better",
      "back": "Kaffee macht alles besser",
      "hint": "For our coffee-loving ·É§·Éò·É°·Éù! ‚òï (Just like you make everything better!)",
      "properties": {
        "difficulty": "easy",
        "category": "daily",
        "motivation": "medium"
      },
      "groupId": "motivational-german-for-keti",
      "createdAt": "2025-09-07T08:18:09.931Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:18:09.931Z",
      "id": "f2dba058-243f-4b90-9df3-77d059e959dd"
    },
    {
      "groupId": "098be5ae-185a-45bc-b95b-99932e727f0c",
      "front": "die Apotheke, -n",
      "back": "Das Medikament bekommen Sie in der Apotheke.",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-07T08:59:59.115Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:59:59.115Z",
      "id": "f335f51b-3b10-48de-b7d7-a93e0d70c594"
    },
    {
      "groupId": "16cf837e-1dc1-4298-b5ec-bb97ff866046",
      "front": "Im Keller /  der keller",
      "back": "·É°·Éê·É†·Éì·Éê·É§·É®·Éò",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-10T19:55:34.509Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:55:34.509Z",
      "id": "f344c260-fcb5-4d59-8dd3-55a3fe34b67c"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "aufregend",
      "back": "Die letzte Woche war sehr aufregend.\nDer Film ist nicht besonders aufregen",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:12:57.201Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:28:55.302Z",
      "id": "f6a8954b-36c8-4a2b-a1da-d6f5522dc0c4",
      "lastRating": "dont_know",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:28:55.300Z"
    },
    {
      "front": "Hello, my love!",
      "back": "Hallo, meine Liebe!",
      "hint": "The most important phrase for ·É§·Éò·É°·Éù to know! üíï",
      "properties": {
        "difficulty": "easy",
        "category": "love",
        "motivation": "high"
      },
      "groupId": "motivational-german-for-keti",
      "createdAt": "2025-09-07T08:18:09.927Z",
      "updatedAt": "2025-09-07T08:18:09.927Z",
      "id": "fccc1603-9184-452c-bb63-e8d37c626d49"
    },
    {
      "groupId": "c7be603e-643f-43ce-9301-d8405fbc9015",
      "front": "der Apparat, -e",
      "back": "Was machen wir mit deinem alten Apparat?",
      "properties": {},
      "createdAt": "2025-09-09T10:04:47.255Z",
      "updatedAt": "2025-09-10T19:29:02.252Z",
      "id": "fd4d44dc-dbcd-4e48-a3f8-c64c0ec693ee",
      "lastRating": "doubt",
      "lastReviewedAt": "2025-09-10T19:29:02.251Z"
    }
  ],
  "metadata": {
    "timestamp": "2025-09-11T20:35:21.688Z",
    "deviceId": "device_azq9zreoj",
    "version": "1.0"
  }
}